求教-產品保養問題

是咁的，我有部舊吸塵機壞左，過左保養。咁如果我買返同一個 model 新機，我可以在保養期內law 部舊機去整嗎？咁我就唔駛丟左部舊機了

law 你老母

Serial number都唔同左啦

但serial number 好似自己填,我填部舊機唔得咩？